擺低你最近聽既一首音樂

拍vlog必用

黑洞裡

冇得唔服大陸D歌手
對音樂果種熱誠
香港果D明HEA你

因為套戲近排係咁loop

我應該

Yo la tango - you are here

Beowülf - please don't go

盛夏的舞

內外 - 小肥

小半-陳粒

Say love - James TW

Just don’t say love, say love, say love, say love, no
I’ve heard that word misused a thousand times before
I know that we don’t have to dive in
‘Cause we got all of the time in the world
To say love, say love, say love, say love

Juan karlos-buwan

有心人

Rusty Nail
會唔會冇人識XJapan